覺唔覺時而可愛時而性感嘅女仔好...

好適合做我老婆

襯宜家出多幾個post
15號之後唔知仲有冇機會見到彩元天使。。。

可以做rocket punch新成員

無性感過

性癮狗正常番?

邊個性癮狗

狗了態會員

覺得車汪係有實力出到道囉
雖然你話mnet呢隊無造假
我都好難信到十足

護櫻巴POST左例子

就算車汪真係空降先係度都好
但我覺得車汪出到黎真係有實力
好鍾意聽佢唱歌 唱歌好好聽 live又stable
跳舞又唔差！個樣仲好qq 雖然我首推唔係佢
但我都好鍾意佢
有d人高人氣但0實力

雖然PD入邊好小鏡頭，但係每次出鏡都好深刻好完美
唱歌好好聽，個人其實最鐘意係睇佢跳舞
係得佢先做得咁可愛

造假風波如果搞散呢隊真係會好SAD

好想摸下佢

我HH佢

WIZ*ONE警告⚠️該言論屬違法行為，請即散去，否則使用武力。

好想攬下佢

我OO你

鼻扁做呢啲表情仲可愛咗

弱智妹?

你風紀?

你就弱智

講泰文好qq

能啦汁汁

佢跳舞的確唔差 但我覺得佢太瘦了 冇咁適合跳d要好大power既舞
我都唔想iz*one散
12個缺一不可

小櫻花係咁叫車汪過黎睇下塊鏡果到

最尾個張腋下幾正

佢除曬衫跪係到求我都要考慮下比唔比我條能佢咬下..

我奶過

咪傻啦你地

收返埋你條牙籤

我認同佢有實力喎
但個賽制係講人氣

雞黎

旺中十尻幾個類似

Irene個波罩你ar

我意思係人氣都係實力嘅一部分
覺得佢係有囉

鳩都咬斷你

嘩 你第一句同啲on9ce 有咩分別

收啦 又串我地once

收皮na 九了能！

要彩燕果種勁度就去唔到架喇
始終個人風格唔同
可愛型黎講都算好跳得

崔珉起香港見面會會唔會犯蒙面法

屌你 針完我地once未

我反on9ce 不反once

無啦啦做乜辣到去on9ce

因為你句「人氣都係實力」係啲on9ce 成日拎嚟護主用

個嘴想點
點解你地d追星撚成日追埋d咁樣衰既女

呢個POST純粹係放下老婆閃
唔洗太認真

好啦 見你平時都好理性
我就學導清咁放過你啦😘

又唔覆我